係香港見到呢個牌我真心panic

你已进入视频监控区域

殘體字
仲要寫d咁既野

利申 路經顯徑見到

裝cctv唔擺notice有機會犯法㗎
咁買支cam送咩咪痴落去囉唔通特登買過塊咩

你肯定係送？
唔比佢自己整？

畀支那人睇
支那人係要管

你又啱

左邊紅色果張已經寫殘體啦

個老闆肯定紅到仆街